達哥死左無人講？？；？

？？？

叔黎喎

死左個中共黨員啫

死你老母
今晚開台

點解唔講

冇左新年個裝香